免除兵役最後機會！孫興民入選南韓亞運會名單

南韓足協公佈了參加印尼雅加達亞運會男足項目的20人大名單，三名超齡球員值得關注，其中參加世界盃的球星孫興民以及門將趙賢祐入選，另外一位超齡球員是黃義助。

熱刺將會接受孫興民征戰亞運會的提議，預計南韓國腳將會缺戰英超前一個月的比賽。

儘管孫興民在世界盃攻入兩粒入球，而且在對陣德國的比賽中攻入第二粒入球殺死比賽，但沒能小組出線的事實無法幫助他免服兵役。

孫興民如果不能免去兵役，他必須在28歲時進入部隊，服役21個月，這也是熱刺遲遲未與他續約的原因。孫興民與熱刺的合約在2020年6月底到期，這和孫興民去服兵役的最後期限一致。

南韓隊亞運會20人名單：

門將：趙賢祐（超齡）、桑治範根；

後衛：鞠兌政、金玟哉、黃賢秀、金振亞、曹友民、金文煥、李石英；

中場：李升模、張潤鎬、金健雄、黃仁範、金正緡、李鎮賢；

前鋒：孫興民（超齡）、黃義助（超齡）、黃喜燦、羅相浩、李昇祐。

（邁克爾）

最後機會

亞運係中國隊天下

good luck

想阿son免咗個on9兵役 但又唔想泡菜贏

支持國足

如果有得買亞運冠軍都想買韓國

難得有個亞洲球員係英超站得住腳

個龍姓宋下話

如果連last chance 都輸埋
到時喺更衣室又唔知會喊到咩樣

見財化水嘅樣囉

亞運咪埋眼都贏啦

要拎冠定頭三都ok???

MK龍

黃義助好撚勁

亞洲賽事好似要奪冠

桑治範根

踢亞運屈機都無冠就抵去服役啦

飛腳神鋒

查實好公平，鬼叫佢之前幾次都冇去到，人哋有去就個個免曬兵役，本身好多次機會

12 14 冇佢就贏
16靠佢就輸

4大神鋒係哂度
孫 黃義助 李昇祐 黃喜燦